一早知道自己係loser，好過老左先至發覺

行少好多冤枉路

咁老埋右點算

屌
樓主夠負面
肥絲都放佢一馬
你隻撚頭卒出黎獻世

好似屈機男咁上網吹下水安慰下自己咪幾好